花開之際其實早該知這夢要醒

花萎一瞬只有痛亦是高興